有無人對方力申奶共好失望

本來佢暗地藍都唔關我事
但佢竟然公然加入港共政府班子
真係對佢完全絕望

咩職位？

旅發局重要職位

竟然有人對佢有期望

政府宣布委任藝人方力申為旅遊發展局新成員，任期兩年，元旦日起生效。

商務及經濟發展局發言人說，有信心憑藉方力申及其他旅發局成員的專業知識及豐富經驗，可協助旅發局進一步推廣香港成為旅客首選旅遊目的地。

方力申11.5環島游即場討論

之前見佢環島游都有少少改觀

万刀甲

佢不嬲藍底

方力申好嘢

無正式護旗 點知依家先黎自爆

冇失望

從來都冇對佢有期望

有乜關係?

佢有一路游一路嗌五大訴求缺一不可?

阿狗

從來冇期望過

抽獎單野食水深到

睇錯對方力申對奶

我又覺得好過俾班落選少數派做

有乜野值得改觀?

其實今時今日藝人多數都係賺人仔，尤其是有名氣既，唔奶個班係少數，超有骨氣

只可話佢讀到大學都係讀屎片

如果我第時環島游嗰陣，香港重未光復到嘅話，整頂「光復香港 時代革命」嘅泳帽來做呢個挑戰都幾好喎。

出頭啦仲笑人
話說咩職位黎?

佢之前同梁漢文同鄭中基話係viutv搞美女廚房, 仲以為佢有啲骨氣

你cut走班大陸蝗同block 撚哂班水貨客，香港咪做得返旅客首選